唔該連仔幫手del 個post

icon 未blur 得曬，怕俾人認到
事後清算

(fact checked)元朗嗰邊準備出刀手，快走！

即黑轉相啦

你report 話「個人私隱」啦
快！

錯手負皮咗

已經做左

Push

推

push

一個鍾前已經report 左，但無聲氣

係我衰無blur 清就趕住出post

再report 一齊report

你鬧得岩擔心義士走唔切，趕得濟

感謝巴打岩岩再report 左

推撚到連仔見到